【港姐】年年都推班豬閪出嚟，唔撚厭㗎？

好撚煩，年年都用呢招炒話題

不過更重要嘅係，罷睇TVB啦仆街！！！

Don’t give a fuck係最好嘅回應!!!